[戒賭] 分析騰訊 700 討論 (2)

又係我。
今日不幸穿左通道底。
雖然下望360補個細裂口，但個人覺得唔洗太慌。
話唔定上返通道呢~ 哈母太郎，你話係咪?
如果黎緊破位再落就驚D。

外圍︰主要都似係跟納指跌，同琴日一樣。繼續留意納指。

上post:
[戒賭] 分析騰訊 700 討論

補充︰再落未必要睇 337，對上仲有兩個「雙底」位。

346-349

先睇346 破左再睇313
再破就股災

睇實今晚納指做人。最怕佢無方向。

沒用架，就算納指升，香港一樣唔跟

大戶獲利 走場。過肥年

咁就唔好睇，下年見啦

4手 430

好彩唔多

等低位 再入多手，打算一手一手咁入

我係睇340有強力支持, 10月起果個平台
超穩陣實無死
340穿左企唔穩就係熊市確認嫁啦
上年11, 12月資金都係由科技/增長型換馬落去傳統/銀行/價值版塊
估今次早則聖誕後, 遲則1,2月先會再炒番起

$430傻鳩

如果聽日穿$350 的會溝一注 搏短線反彈上$380然後止蝕

支持位 340 認同。但係340 橫行太似之前。純粹心理咁博弈諗，一係穿一係反彈。唔會再橫行一段。

的確跟納指回左

跟"食牛理論"。

你永遠解釋唔到回調，因為重貨區日日有。

認真睇無人理sosad

留名跟進

諗住日日開新PO算。無咩氣氛